[不出所料]【武漢肺炎】外宣機器發動！ 深圳女學霸講英文拍片：我們是世上最偉大民族

白事當喜事，隻字不提點解會爆大鑊，點解12月已經知但唔出聲，只係識打飛機打到去黑洞

「在每一個黑暗時刻，我們總是共同抗爭，無論我們有多麼強大，又或是勝出的可能微乎其微，我們一直堅持戰鬥，因為我們都是戰士……我們將贏得這場戰爭的勝利……正因如此，我們才成為世上最偉大的民族！」這段戰狼式的讀白，取自深圳女學霸劉潔的英文演講「We Are All Fighters」。4分多鐘的影片中，劉潔用激昂的朗誦方法，配以偉人式的畫面，極度配合內地喪事當喜事辦的「戰疫」作風。作為一個稱職的外宣機器，劉潔的影片在4日內獲得2億瀏覽量。

影片內容無不是歌頌一線醫護，在疫情下彰顯光輝一面等內容。至於「吹哨人」李文亮醫生，當局涉嫌隱瞞疫情等事，就沒被提到。

劉潔是一名居住在深圳的女商家，大學本科是日語專業，但也精通英語、喜歡英語演講。她從事跨國文化交流工作，曾在歐盟總部中歐青年交流大會、全球青年領袖峯會等國際會議上演講，被內媒稱頌為「一名不折不扣的美女學霸」；她同時是個1歲孩子的母親。

為甚麼突然想製作影片？劉潔指，受疫情影響，「工作少了，人閒了……但是看着國內不斷攀升的感染人數，不斷獲知那些發生在抗疫一線的感人故事，我總想在這個特殊的時候為社會做些甚麼。」於是用英文演講，「因為病毒面前無國界，這是人類共同面臨的挑戰」，更希望能令看到影片的外國人，對中國不要有誤解和偏見。

人無恥變無極，國無恥便無敵
推到全球反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動